6.12女學生被捕受辱全身傷 被扯高衫見bra克警唔准拉番低

再有受害人指證警方使用過份武力。6.12包圍政總當日，一張由《蘋果》拍攝、身穿黑衣女示威者被多名警員拖行相片廣為流傳。相中人Mary（化名）事隔兩周接受《蘋果》訪問，指當日被多名警員按倒地上拖行十多米，身體多處擦傷及瘀傷，其間上衣更被掀起露出內衣，但押解警員卻拒絕讓她整理衣服。錄口供時，警員更要求她簽署承認是跌倒受傷，才肯安排她上救護車接受治理。立法會議員鄺俊宇形容，倘指控屬實，是「警方濫權濫上癮」。記者：佘錦洪

Mary在6.12當天前往金鐘參加集會，至下午約3時半走到立法會外時，剛好碰上一大群人正湧入煲底，身形單薄的她被人群推至衝突前線，警方隨即施放催淚彈，在場人士爭相走避，但自己卻不慎踩到橫卧在地上的鐵馬，其中一隻腳卡住欄杆，五至六名警員隨即上前將她按在地上制服。她右手被拗後，感到背後傳來刺痛，懷疑被胡椒噴霧灑中，「好大幅度，成個身都係，手臂、臉、腰」，同時左手被另一人捉住及屈手指。

迫簽紙承認自己跌傷

她說當時身上亦無任何裝備，「連（安全）帽都冇」，無力反抗，但仍被警員在「煲底」石屎地上拖行十多米，「好似當我係件貨咁樣拉」，一直拖到立法會入口處。在過程中發現自己上衣被掀起，露出內衣，但無奈雙手仍被拉住，「我問佢我可唔可以拉返低件衫」，換來一聲喝斥，「佢話『邊一個畀你拉啊』」，直至被拖到立法會地下一間房中，始在女警協助下整理衣服，覺得受到屈辱，「依家諗返起都覺得好唔舒服，點解佢哋要咁做？點解係由男警Handle我一個女仔？」

Mary獲告知自己涉嫌非法集會被捕，並在多名便衣警員包圍下錄口供。她表示自己是拘捕時被拖行而受傷，警員卻在口供紙寫上是自己跌倒而受傷，「但我自己跌親唔會有咁嚴重嘅傷口囉」。警員以馬上釋放她利誘她簽字，同時語帶恐嚇質問她：「你係睇醫生定要驗傷啊？」結果她在受壓下只好簽署與事實不符的口供紙，並坐上警方安排的救護車到醫院。因擔心驗傷會留下紀錄，簡單治理後即離開。

鄺俊宇：濫權濫上癮

Mary回家後自行記錄傷勢，發現臉部及雙手都有大面積擦傷，眼角、手臂都有瘀傷，左腳大腿更是有明顯瘀痕，而被屈的左食指至今仍然有屈曲困難。她昨日受訪時仍有餘悸，雙手不停交錯搓擦，神色驚恐，「佢哋係用咗好多不必要武力，完全唔顧被捕者感受，想做乜就做乜」。

立法會議員鄺俊宇表示，若事主所講屬實，警方行為是令人髮指，認為警員涉使用不對等武力，又拒絕女被捕者拉好衣物的卑微要求，程度甚於羞辱，是「警方濫權濫上癮」。警察公共關係科回應指，任何人士如認為於警方處理任何事件時受到不合理對待，可向投訴警察課作出投訴，投訴警察課會考慮相關證據，按既定程序公平公正處理。

據《蘋果》當日拍到的相片，有立法會職員一直在旁協助警員，並疑似掀起Mary的上衣。立法會秘書處回覆指，已應議員要求將於下次行管會會議討論6.12事件。

黑警死全家！

推
//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

黑警沒有一個是無辜的

推

//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy再開！)

//

黑警死全家

全面清算死黑警
冇一個撚樣係無辜

班死差狗老婆同女小心比人咁樣搞

其實都算好彩去到醫院走得
果五個暴動就真係一身蟻

由14開始到今日警犬既行為越黎越過分，令人髮指，你地真係可以當乜事都冇？

推！聽日26/6見
——————————————
推POST 唔好回覆！ THANKS!

屌佢老母 黑警

希望黑警d老婆女都比人強姦

事主快d揾new york times記者

簽果野 已經錯左

咁要推上國際

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

屈服簽口供又唔驗傷
想追究都難

真

屌你老母死黑警

你老婆你個女全家比狗屌

仆佢個街！！！！！！
好撚嬲！！！！！！！

黑警

真係返翻去70年代, 黑警四大探長年代

各位睇埋呢條

唔係咁撚快唔記得班死黑警612點對出面班人下嘛?

【 突發】點解要搞627？

煮撚死班黑警為止

和理非：掟雞蛋射laser好暴力

屌,推

agger

屌 黑警死全家

推

始終有一日黑警啲女咁俾人搞翻轉頭

死差佬

司法覆核番份證供失效先
因為比人恐嚇下簽

好似之前有巴打話搵女權組織 依家情況點

不如大家一齊搵 如果女受害者都出聲更加好

死黑警屌你老母

事主快啲聯絡反送中基金
起碼拎番啲湯藥費先

屌你老母 死黑警

推撚到班黑警冚家剷

又真係唔怪得佢既
一個女仔又驚又受左傷比班狗圍你唔簽比人玩得重甘

要搵外國女權組織大blow大佢

pish

黑警仆街死

有晒片咁打，係咪簽左都無灣轉？
唔係應該告班狗妨礙司法公正？

仆街警渣死全家

女權呢
屌爆黑警老母

應該傳開俾啲師奶睇

屌，CLS，黑警仆街死

海外巴打幫手，要繼續起晒黑警底

屌

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

唔簽可能比人告
我諗個女仔當時都好驚

屌你老母臭閪，黑警你班仆街唔好諗住過到骨，我地香港人一定會追究到你地班死仆街到底！

人神共憤

黑警死全家屌你老母

係我地既錯
衝嗰下無捉實每一個

成身傷晒仲要俾人圍住黎恐嚇，簽左都冇辦法，仲要連傷都冇驗上到庭好難有料呈堂

所以，手足們！堅持不撤不散！６２６，６２７需要你！

推到俾女權知！

黑警死全家 佢老母臭閪

有冇英文叻既手足 翻譯佢放上reddit

痴撚線公司

又一個俾黑警誤導

警察公共關係科回應指，任何人士如認為於警方處理任何事件時受到不合理對待，可向投訴警察課作出投訴，投訴警察課會考慮相關證據，按既定程序公平公正處理
屌你老母 又嚟依招 根本冇法律效力
差佬唔去又得 屌

簽左先比上救護車
屌你老母

香港人繼續企出黎追究黑警

屌你老母黑警全家被狗輪啦

太可惡
ps 想問下有冇圖

睇到好撚嬲

你班警畜唔撚洗指意洗白！一定會俾全世界知你地點撚樣仆街！黑警全家世世代代不得好死！

【星島日報報道】警方在無搜查令下查看被捕人士手機資料的做法遭受司法覆核挑戰。高等法院前年10月裁定，警方有權沒收被捕人士手機，但不能在欠缺搜查令下查看手機內資料。警方不服裁決上訴，高等法院上訴庭今早開庭審理。

警務處處長由代表律政司的資深大律師莫樹聯代為陳辭。莫樹聯指，警方有責任和權力確保有足夠資料和證據，跟進任何有合理犯罪懷疑的被捕人士的案件，故必須防止有人在警方深入調查前移除相關證據。當警方能確立被捕人士有相當嫌疑後，該名被捕人士便不能要求獲得與常人同等的私隱權保障。

莫樹聯又指，警方有必要在沒收被捕人士手機後即時查閱其手機內容，以確保一切與相關罪行有連繫的證據不被銷毀。上訴庭副庭長林文瀚直言律政司的說法「非常危險」，被捕人士的私隱權毫無保障。莫樹聯解釋，警方無權搜查手機內一切資料，但可搜查機內最近的通訊記錄等。如警方有充足理由，可在較後時間擴大調查範圍。

林文瀚質疑，警方若不開機搜查，如何得知機內甚麼資料與特定案件有關，到頭來都是要徹底檢視手機內容才行。另一法官潘兆初亦質疑，即使警方收起的手機並無上鎖，但在手機自動上鎖前只有很短時間，警方如何在這空檔中限制調查手機內容的範圍。

莫樹聯指，警方沒收無上鎖手機的情況只是少數，法庭應平衡被捕人士的私隱權和執法者的職責。若法庭認為警方無即時需要查看被捕人士的手機內容，便是妄顧執法機關的利益。

林文瀚又問，現今法例無授權警方要求被捕人士將手機解鎖，而在原審裁決後，警方向裁判官申請手令查閱被捕人士手機的情況屢見不鮮，警方是否再無理由扣起被捕人士手機？莫樹聯指，警方有責任沒收一切可能對調查有幫助的證物，況且警方仍有相當可能檢取一部無上鎖的手機，故不能一概而論。

本案申請人為岑永根，他以領頭車司機身份參加2014年七一遊行後，被指違反「不反對通知書」等罪被捕，遭警方沒收其身上3部手機。在當日被捕和沒收手機的示威者楊政賢、陳倩瑩、洪曉嫻及陳小萍，則被列為有利害關係人。

原審法官區慶祥裁定，手機和個人電腦載有大量個人資料，市民有合理期望不讓這些資料公開。警方在非緊急情况下必須先取得搜查令，方可查看被捕人士手機或其他電子通訊器材的資料，以防止市民的私人通訊被非法干預。

立法會職員都好多仆街

專用嚟對付泛民

食屎啦 香港警賊

唔查清查楚有關濫權既行為即係變相助長濫權
亦都比佢地覺得咁做係唔會有任何問題
更加上需要還事主一個公平

黑警老母老婆仔女出晒黎做雞啦冚家鏟

612 叫 黑警暴動日

人神共憤。

除了被殺死，沒有抵償的方法。

追究黑警 杯葛香港警察係一世既戰爭

睇到個人好撚嬲

所有機制都係幫自己人 佢地只能夠被動地等天收

屌你老母真係睇到好撚嬲

如果好似美國咁有槍，班黑警一定無咁猖狂

屌你老母死黑警
睇到好撚嬲 屌

真係會見到犬都驚
克警死全家！！！！！！！

全部文字記錄都要好好保留，收錄成證據

屌你老母 黑警死全家 絕子絕孫

全部黑警嘅老婆同埋個女比我中出曬

咁撚狗

黑警死全家都唔夠 仲好意思話你啲家人俾人網絡欺凌？
對你地已經算仁慈啦！

垃圾黑警

黑警 好垃圾

陰公

佢仲要唔係前線

你班仆街唔捉嚟打真係難泄心頭之恨

好撚火唯有用警嫂出出火

平時班女權撚咁鍾意出黎講野
依家去晒邊

扑街黑警衫都唔比人拉返低

黑警落地獄！

你班驚犬全部都要落地獄 冇一隻係值得可憐！

克警大撚曬？？？
Cls

嬲到核爆

唔通又要寄野比女權團體？

黑警正仆街

黑警真係黑警

如果遇到咁o既情況應該點做?
無野講同拒絕簽紙就一定架啦 但有冇再好d o既處理方法?

BTW 黑警我屌你老母死全家

屌哂黑警老母

黑警畜牲

推比女權會睇

做黑警死全家 屌你老母

黑警全部斷撚

警察公共關係科回應指，任何人士如認為於警方處理任何事件時受到不合理對待，可向投訴警察課作出投訴，投訴警察課會考慮相關證據，按既定程序公平公正處理。

警乜撚野嫂，雞黎架咋

屌你老母死差佬

畜牲

黑警快撚啲死 祝黑警快啲冚家鏟
有錢無命享 百病纏身

唔對付會被杯，之前機師豪幫職員嬸嬸單野， 裏面係直頭唔畀中立

我有冇睇錯 白衫衝埋嚟捉個o靚仔 又捉後生仔恰

殘格黑警

垃圾黑警 希望佢D老婆仔女將來都會被人咁對待
就咁死全家真係便宜左佢

黑警全家落地獄

push

Send曬俾所有gender equality 同 human rights ngo

Push

揾人send信去女權人士到！！！！

黑警落地獄

令到香港警察一世都抬唔頭做人
過街老鼠

屌，我睇到好撚嬲
但事主簽左紙又冇去驗傷
屌你老母，可以點算
真係要由d死黑警濫權後走得甩？
屌佢老母幾時比天收啊屌

點解唔寄？緊係寄

屌嬲

推！！

痴線

推比外國女權睇

推到班黑警仆街

睇完個post嬲到震！！！

圍警總果日真係做得好好
呢D垃圾就要以牙還牙羞辱番佢地就岩

【 突發】點解要搞627？(重開)

多謝各位關注社會議題

全部黑警戴線帽 幫人養便宜仔女啦仆街
你地唔配有下一代呀陷家產

冇人有錯
錯嘅係啲黑警

屌你老母好撚嬲

推！！！
事主請聯絡紐約時報
有需要既搵我地幫手！
黑警正仆街

要send去香港婦女會
佢依家係剝奪女人權利
令一個未被定罪既女人被迫非自願赤裸於男性面前

Btw 事主有冇宗教信仰？有既話可以send埋去宗教團體

CLS

可惜佢係唔係都告 仲要原全唔可信

呢個真係好賤

唔推唔得

警犬

推上國際法庭

4大探長個個過億
呢班狗仲要得個幾萬一個月就變到咁
垃圾中的垃圾

Pish

仆你個街 咁樣恰個細路女
真係以為自己好大權力？ 有咩資格唔比人拉低番件衫？ 拉低件衫保護自己犯左咩法？
定仆街警犬想昅人走光？
屌 呢件事一定推到國際女權組織知道
話警犬濫用權力侮辱女性 以為自己好把炮 以居高臨下既態度恫喝女性不得使行自己應有既權利 係該名女性手無寸鐵受傷及明顯不安不適既情況仍然不得遮蓋自己既身體 被逼暴露於公眾既目光
強烈懷疑該警犬以此不必要既喝嚇侮辱及貶低該女性 以滿足自己齷齪既心理及權力帶來既快感
死警犬 政治唔正確咁講句 祝你下世做靚既女賤民投胎到印度啦

𨳒你老母死黑警 , 等清算啦

屌 女權撚呢 推俾佢地睇
黑警無一個係無辜

無啦啦做乜扯去美國

屌你老母 慶撚過火屎
推上女權
有冇國際me too 組織 約見面？

你老母屄 搞鳩佢地老婆臭雞女友都不撚柒足為過

屌根本冇任何方法制裁到黑警

警犬變態到

愈睇愈嬲

推上國際

有冇搞錯

閹哂班黑警就岩
仲要綁住佢地睇老婆同女俾人輪大米

唔係分化
不過好多和理非真係就算睇到狗打人 都可以話 狗都有屋企人 算啦

如果係佢/佢個女俾人咁對待 唔知佢講唔講得出口

屌撚成佢班仆街

強烈建議受害人告鳩個黑警嚴重傷人
迫佢話自己整傷
仲有協助嗰個垃圾會議員
全部都要受法律制裁

推到外文文宣組出email template 去ngo

死黑警，死全家含家剷

香港班女權撚呢

死警犬，屌你老母

女權組織全面進場未
大和解預埋你地架
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

呢個時候絕對需要女權組織幫助

屌你老母，喺地下拖住件貨咁拖個女仔？

香港追究唔到

但係班警犬遲早上國際法庭 到時慢慢追究

屌你老母死黑警
睇到真係火都爆
你捉還捉啦 拖你老母咩
人地件衫畀你拖到zip咗上去睇到bra 蝕底晒比人睇 你都仲要兇鳩人 成個強暴犯咁撚樣 鬼唔望拖人個警察以後個女都比佢條仔當係件貨咁拖
仲要係街上面拖 一定勁痛勁多損傷
大佬啊人地女仔嚟㗎 你咁樣一拖 啲傷好番都一定有啡色疤痕喺到 好耐先至會走 更有可能更成
人地可能原本明明白白滑滑都比你拖到做麻甩佬

推比美國英國女權分子睇到。
同佢哋講話係 英國嗰兩個 指揮官下令

黑警死全家 妨礙司法公正

整個英文板比女權組織

又話無阻礙任何人接受治療屌死黑警

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

黑警我屌你老母

屌你老母 黑警

睇到好撚柒嬲，仆街黑警

其實唔止依單，班黑警做左咁多衰野，我地有無得group埋再send出去俾外媒睇。

香港真係無人制裁到班仆街，上樑不正全部歪呀屌

女權最大敵人 - old white dude

黑警亦要被黑鬼爆屎眼

夜媽媽睇到又嬲又心噏

係第個 post 見到

要有獨立調查委員會係基本
但長遠都係要靠類似icac的「監警處」先有少少機會可以制衡到班揸槍既禽獸

仆街真係睇唔撚過眼

黑警死全家 仲同情黑警既都係仆街冚家剷

Pushhhhhh

希望啲警察可以快啲仆街冚家剷

仆街黑警死全家

人渣

黑警全家仆街死
無一個抵可憐

上UN好過

不過要當事人同意

死黑警望下點解你全家會被人屌？
望下啦死黑警！ 你全家被人屌得係咪有道理啊？

推到黑警仆街冚家剷

好慘，點解冇女權出聲架屌

有冇人知佢咩u

唔撚止！
黑警死全家，代代都做中國人！

呢d新聞真係睇到好嬲

仆街到
咁樣對一個女仔
衫都唔比整返好
點解仲會有人走去做警察

一定要追究到底

睇到都好撚嬲 想知邊個黑警撚樣做

點解仲未見有黑警全家冚家剷，好唔公平

屌你老母真係無法無天 好撚癲
成班罪犯遲啲真係拉你入警署輪姦都唔出奇
另外有冇人知呢個女仔情況

班罪犯真係一個都唔可以放過

無睇錯 後段有個女人跌低左爭啲俾黑警死全家 撚屌拖走埋
好彩有個後生仔即刻拉佢返嚟

上

推，屌佢老母

岩!

女權去曬邊

要俾女權知

扯高衫其中一條友 衣著好似立法會職員 左手戴金錶 黑(?)色眼鏡 左耳有耳機

屌晒黑警老母

死黑警全家世世代代做中國人！

黑警必須死全家

已經憤怒到無憤怒表情，
14年見得少咩，
所以至有16年既事，
可惜當時港豬咩反應，
今日你地睇清楚未？

好撚嬲呀！

非禮講興趣 使撚講證據

黑警呢幾日扮可憐搏同情，但最可憐的是一班良好市民俾全香港最暴力最咸濕最冇道德冇人性的人渣威脅，慘

黑警無摷勻全身都算係咁

屌你老母死黑警

屌你老母 祝你班狗全家百病纏身

黑警投訴科、監警會食撚屎啦
冇人信你呀

你試下，一個女仔比人拖行十幾米，食埋胡椒，身邊無同伴。而家她肯企出黎講返件事已經好勁。

點解無野制裁到黑警嘅所作所為

狗真係狗...

Lm

推 黑警仆街死

強姦
Cls
唔比人拉返低件衫都有

睇到都嬲！！！
手無寸鐵既女仔都咁樣打法！衫都唔比佢拉返低

女權?
咁耐去左邊?
曝光度仲低過達哥

正仆街黑警

反正比人落咗口供 應該驗埋傷！

屌你老母黑警！

警狗要受國際法庭制裁

每一隻犯法既狗 都要為佢既惡行付出代價

屌你老母

其實係咪唔可以刑事告當更警?
咁樣唔入傷人都入條非禮啦

如果咁都冇得告，即係警察係可以隨街強姦?

屌你老母 死黑警！

騎在人民頭上！

全部黑警同我仆街死

班仆街仲話自己係人？

仲話咩警犬都有好人
講得出咁嘅嘢都唔知有冇良心

好黑暗

有冇圖 想j下

唉點解要簽

到時一齊恭喜佢

明屈你都簽。。。

死黑警有報應架

你老婆細妹同個女第時俾人輪姦中出唔好喊

我好想知有咩好人會特登咁侮辱個女仔
講得出依句既一係警犬，一係就無腦左膠

屌你老母死黑警 非禮完個女仔 仲要俾假口供

簽咗就仆街啦

屌你老母 乜事呀 告黑警呀

女權份子去咗邊?

黑警死全家！！！！！！

女權快d入黎
推上去

個男警員好嘔心
先唔站係政治立場屌班警察

呢個行為
應該算係性騷擾到個女仔
無論親中派、和理非派、激進派
都唔會支持呢個做法
係個男警員處理手法不當
警察果邊應該單獨檢視
呢位男警員的的嘅行為

就算你要點對待個女示威者
都應該請madam黎做番

差人遲d姦人擄掠都合法

大家真係唔好亂簽口供紙

女權有人出嚟關注未

香港女under建制嫁

簽左

有無方法通知 NY times ？

克警

dllm

連登平時好多女權西 唔係咁欺善怕惡呀你地

乜都唔好簽！我無野講

女權閪真係無撚用

勁啦
咩都係你地話曬事
垃圾警狗
見一次屌你一次

啲警察本身個個讀唔成書先去考 細個個時操行品格品好得去邊

有相有證據，可以加多條防礙司法公正畀啲狗

我覺得登呢篇上外國頭版都好
籌左咁多錢

永不放棄

警狗全家落地獄
全家不得好死
下次就係佢地既仔女比人打死

屌你老母臭閪 冇左d裝備 你班驚狗算係咩呀
牛高馬大恰女仔

希望制裁 整個克警部門 等佢地身身世世都做大灣區人 冇得出境

黑警全家cancer死

警目前犯

有冇巴打想玩

到女權出聲啦

晨早流流睇到好嬲

要喺街到播

我屌你老母呀 可向投訴警察課作出投訴

監警會跟本係廢, 梗係唔怕你投訴

胸都可以襲警，有咩唔會發生

應該死都唔簽

咁多支cam影住 口供迫寫自己跌 佢真係當法律如無物

話黑警咸濕真係無講錯

推 佛都有火

但有相為證睇到警犬拖行

火到黎，啲警察男人都唔配做，報應報哂落老婆同啲女到，到時唔好問點解

十足十啲健身狗sales咁

警權過大，鑑察制度完全失效

真係cls

班女警自己都係女人，冇感覺架？

屌真係好嬲好心痛
黑警死全家

推俾女權組織

真心仆街

屌你老母 睇完好撚嬲

太過份喇

絲打對唔住
我地男人無用

會唔會係個女仔想上位

終於出聲 唔理真定假 追究咗先

特別係歐美個班女權

唔係而家既事 一向都係咁樣做野
前排又燒車又斬人 差佬痴晒線
去酒吧查牌惡撚到的個人出去酒吧出面唔比入面D人望
有咩唔想比人睇到大家知啦

咩叫”邊個俾你拉”？佢拉你係咪一槍打爆佢個頭？

個學生妹太細個俾佢兇得到

女權西去哂邊？

唔想再講黑唔黑警 因為我想講全部警察冇一個係無辜
你地老婆仔女d相我會save低晒
Mon緊post既警察得閒上黎望下自己身邊既人有幾受歡迎啦

打份工？

Dllm

如果係威逼之下而簽口供 口供係咪可以無效?

香港啲女權/婦女會全部都係保皇黨
要推去國際先有用

黑警死全家

班黑警仲係到玩白色恐怖!!
大家唔好放棄

香港公安

傷到咁喎，痴線，黑警仆街死啦……
點解可以咁黑心？連少少做人既良知都冇？
個女仔做左咩暴力行為？令你地覺得受威脅？
好嬲呀

乜都唔駛講
一句"無晒人權"
講human rights 國際推撚到仆街

女權撚全面進場!

推啊！

好嬲呀 !

我地可以做嘅就係要個幾個黑警還！！！

正仆街

嬲到

扔上babykingdom

推
好撚嬲

屌佢老母

狗仔生女俾狗屌

隻手指成隻瘀晒 一定好痛

怒推

呢單都痴撚線
借d意除女仔件衫，想非禮定想強姦？
狗館狗強姦少女有先例可見
更加要提防狗員肆意用武力強姦香港少女

推撚爆佢

成班狗

成班冚家剷 狗都不如

衰啲講句，唔簽分分鐘輪佢大米。

垃圾狗

自己簽左名又反口老屈返人利誘佢簽名 正常人都知差佬最多扣你48小時就要放 係我就唔好話我簽名 一句野都唔講你咬我食 夠薑打死我囉

下次帶nude bra好d

有無英文團?
搵emma 屈神有冇得諗?

有冇咩女權組織可以聯絡
有興趣幫手

女權撚出聲未?
之前ikea又出聲
呢單野唔出聲?

上fb搵佢地出黎
Ikea個post大撚把

幫手推下post pls

班黑警幾時先落去見毛澤東

全部黑警不得好死

邊有咁便宜呀
起碼四肢殘廢 有思想咁生存過百歲

.

佢地仲算唔算係警察 仲惡劣過爛仔

。

唔可以放過班黑警!

屌你都母 啲警察惡撚過黑社會

其實我都唔知應該點做

直接上搵哂香港同歐美女權組織同埋Emma Watson Twitter ig facebook pm俾資料佢地？

推.

有請 女權撚助攻

仆街黑警！

睇佢班仆街用盾同棍圍毆個
訓喺地嘅女仔 就知佢地幾撚小人仆街喇

警狗都不如 天誅地滅
仆街警犬

屌你老母黑警

死狗非禮啊

女權撚欺善怕惡

推撚到佢接埋重新開張

推 召喚世界女權大佬

受害人記得聯絡紐約時報記者

PUSH

克警死全家

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

正一死仆街嚟

禽獸

畜牲禽獸

黑警死全家

禽獸

[文宣普及系列] 2019 07 11 中英聯合聲明超級懶人包

圖呢

畜牲 禽獸 該死

condom黎啫，無所謂啦。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

禽獸！！！

結果她在受壓下只好簽署與事實不符的口供紙

想點呀大佬 驗傷咪驗傷 有咩問題